梵蒂岡叫雞指南

又話指南 乜柒內容都無

入教堂搵神父,你同佢講你係罪人,要懺悔
佢會帶你入間懺悔室
你坐陣佢轉頭就會帶D修女入黎俾你揀
睇中邊個你就同神父講想要邊位修女帶領你懺悔就得

想揾大隻神父懺悔